今晚火雞姐丁可欣又上ViuTV大玩發洩擂台！

【邊個先係真正八婆?】
要做一個稱職嘅八婆，除咗要夠八，
仲要成日嬲嬲上身，失驚無神就會同人開火😡😡，
但火都嚟都要有原因，火雞姐 同 陳逸寧 （Isabel Chan） 大聲爆畀你知！

仲有面露面

好撚樣衰呀

ViuTV

陳逸寧正

陳逸寧玩完發現唔見咗部電話

成廠都冇哂電話

我部電話去咗邊

又去偷電話？

李澤楷買定啲電話喺廠到stand by

會唔會玩掉電話個遊戲比佢玩呀?

投訴

點解viu咁鐘意搵佢

條臭雞仲要有得做主持人

死八婆仲敢上水
你一日係臭系一世都係臭系
過街老鼠 死返入去你阿媽個系窿度啦

你偷埋咁多電話，有個遊戲好啱你玩嘅，就係"手機九宮格"，將啲賊贓丟爛哂佢，毀屍滅跡！

(突發)屌你老母
丁可欣準備出新歌
再度上水試水温